見到班女差婆，係咪唔應該話佢地

陰道乾澀